我只是找個地方，舒發一下

你說你對我存有1%的好感
然後，我說了同樣的說話
多年以來，都未曾想投入感情
只有你，我想再次努力
努力令你快樂
努力令你幸福
或者，我是不被命運討好的孩子
總是，命運堵住快樂的道路
眼見你慢慢冷淡，你慢慢停下來
當你還是1%，我已經走到很遠很遠
人，此終都是善變
人，此終都是容易忽略好意
我很久以前，已經明白對人好，不會有回報
但是，我此終走上同樣的道路
但是，我不希望是相同的結局
或者，你想有位好好先生在身旁，你只想要水泡，你只想要有人成為你的後備
我不希望回到從前
所以，我還是自己一個吧
因為，我相當明白：世上沒有事情，比起自己沒有興趣的人投來的好意，更加噁心。

我只想找個地方，舒發一下。

噏乜撚呀
叫春都on9過人

叫吓春唔得嘅！

做咩周圍追擊我

我都想問同一個問題！

你自己睇返港喱冇支那生活一半個post 就知誰狙擊誰!

嗰個po我都冇同你講過嘢

我叫佢自己打飛機，你就入黎講駁唔倒！